曹總（Anthony）：侵侵已取關鍵德州佛州！拜登誇口勝券在握，侵侵狠批「勝選被盜」，侵侵「賓州優勢」正被急速蠶食！

TRUMP